乃木坂46討論區#260：準備搶台北演唱會！

乃Po呼籲:

請支持好女仔們 加入迷掛橋大軍

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

久保ho sin

[size=4]

TEMPLATE:

迷聖大軍(單機)
留名

我條女

留個名

大粒墨出獄挾持人質

音B mail個腥相功能好似壞左

咩事呀bb?

与麻賀筒桜 掛井梅柴田
桃早久梅音 齋阪琴颯蓮
蘭星堀松向 美月みり愛
推し

手足下個po打單推乃木坂就ok

siu4

YOKOHAMA blues
潮の風に乗って
君の香水の香りがした気がして
振り返る君のいないこの街
音B南南琴子

想同打錯字嗰個人拳交

仙氣柴寶留名

彩音

lm

突然發現早川某啲角度好似相楽

跟住就單推坂道系

伊織依家索左好多 好想摸

牙咩老公LM

伊織感謝祭

伊織身材

影到音B好老 好重機心

終身單推乃團

影到變男人樣

LM

個樣p到認唔到

咪意淫我女朋友

伊織仲係團個陣真係唔吸引

有沒諗過係音本身

有p好多咩 唔多覺
一樣咁靚

白石麻衣老公留名

聖仔大軍

無人提唔記得咗
搵人最後再提下

禾楓遲d係台北開完live就會去自首

想互插

禾楓心地不知幾好

廁

Cut mail了

梁國雄.jpg

又係你條廁撚

後期好好多啦 可惜都係臨走嗰期

佢冇得再份單推了

牙楓係twitter事件三大疑犯之一

祝珠美25單入選拔

幾時有扮單推

一姐

越睇越似連C
3期推請做好心理準備

唔信牙楓咁飄牙

一定唔係豬尾

喂

咁都仲有一個㗎？

美月寶寶

第二張差啲睇錯係掛橋

無俾個ac屌過既三期都有可疑

珠美大粒墨膠面人？

一姐係日本其實人氣幾高，應該唔會連C力谷，反而我覺得25單3期C機會大

爭好遠喎

yes

share acc

我都未睇過

自望佢自首啦😔

其實唔難

會比人當籌碼
等下次選拔出左先會去自首

美月仁咁多都睇錯

咁應該冇機會了

唔係del咗ac啦咩？
應該一早同營運自首咗？

我都完全唔記得內容係乜了

第二張都仁

條巾有冇抹過

營運嗰邊好似話只有逮捕 沒有自首

咁睇黎個twitter主人沒心情去自首先俾人捉

其實對腳短得黎好睇

twitter主話當時去親d member出post都唔記得佢
所以一氣之下就

有冇牧師協助佢

愛掛力留名

第3次坂道大戰起源於一個twitter ac
希望佢好好做人啦

さゆりんご軍団

親衛隊の諸君。
元気に過ごしているかい？

明日18:00集合ね🍎

又有咩搞作
依家先知個軍團ac係落karin名

要midterm睇唔到

不嬲正
細細粒

但唔係牙楓

睇下點

個企劃就完了

残念ながら 西野七瀬はあなたの彼女ではありません

兄弟爬山 各自努力啦

法國牙七塊面都唔少墨

想奶走粒墨

姑娘夠鐘熄燈啦

要熄wifi先有用

梳

架妹個個都成面墨

抱住嚟__

噤先正

真夏嗰粒

有人想知再講

白麻嘴角粒墨好正

連設樂都想打pepe

法國馬嬲仔幾Q

二期生どこへ

請不要拍照

一姐q到

アンダーへ

真衣影架

北川

簽名可以影

想同南音合

要去食了

乃d食report個個都咁弱

除咗花花

我心目中

四期

ayame>聖仔>Paul Frank >喜>是但

之前啲人成日笑佢龍懷樂

臨走都無寫真出

睇禾西西寫真好過

但係應大則大

有幾個老屎忽簽名特別佔位

大眼仔

重要程度 與簽名大小成正比

禾白細到睇唔到

老女人矛地位了

係咪簽完比人當垃圾掉果塊板

一期花花
二期北野
三期尤達
四期筒井
你懂的……

cls

美月同佢比真係不值一提

冇揸過(手) ,完全不懂

係，對眼好大

伊織肉體飯

琴子指禾牙

我住屯門朝早冇堂飲個早茶 啲人住建生樓下都唔知尋日咩事 仲話佢地想挽先搞事又話收錢又剩 點解仲有人可以咁諗

咩樣

你比錢班廢老叫佢哋去索返兩啖催淚彈，問佢哋敢唔敢

匡智樣

又反

希望佢地記得珠美有去

11月5日(火) 22:55～23:00 BSフジ 「知って、肝炎で健康家族」 (松村沙友理)

＜放送予定＞
11月5日、11月12日、11月19日、11月26日、12月3日
「知って、肝炎プロジェクト」の新しい普及啓発動画の撮影現場をレポート。スペシャルサポーターの方々が肝炎の普及啓発活動に対する思いや、今回撮影した動画について語る。
＜出演者＞
肝炎対策特別大使：伍代 夏子
スペシャルサポーター：石田 純一、松村 沙友理（乃木坂46）

突然忽發奇想 有冇大佬試過去排清宮/北川握手玩英文？ 應該幾好玩

唔記得又要俾人擺上Twitter

三大疑犯係哂到

白麻老公留名

音B今日會出blog

有手足為咗講英文而推北川

本末倒置喎

香港唔洗錢任講

個研究生

翻學搵女同學講咪得囉

玩嘢咩，啱啱演完《東京品酒會》就搵沙友理去幫手宣傳預防肝炎

呢幾個好似零舍唔合羣咁

蓮楓珠梅小圈子嚟 其他唔知了
想知另外仲有三個去咗邊

@今田美櫻

呢個髮型

套戲無咩人睇，無影響

不要再說了

唔知係咪錯覺，硬係形住蓮加珠美個圈子好細

又想屈禾老婆

花奶脫離咗研究生身份未？

升格做左咩baito leader

我連同麥當勞姐姐買餐都唔夠膽

咩嚟

出演牙癲套月九第五話

女仔左咁多

好靚女

依幾年啲月九

個時生idol玩網上投票
結果就揀左個咁既名

悶鳩到

對眼係

我全都要

我對上一套睇曬應該係失戀朱古力
果陣連有一集有呀月都唔知

對上係行騙天上 再對上就係有喜歡的人

桐谷全盛時期
不過爛尾

聖仔真係好撚正

嗰陣覺得三浦小天使好慘
但現實有得食桐谷

戲假情真
賢仔太嫩口啦

Twitter 有咩事發生

冇事 未FC既野黎

差幾多年

同一個生肖

新入社員 社長

話係佢個女都得

48最多差幾年

失朱嘅月月
當年小弟連咩係乃木坂都唔知

好 mean

p到塊面變型

音B腥的 但唔排除臭臭揸機P完再腥比佢

Btw鯨仔啲相邊度搵的 音B唔中意人腥上SNS所以我都冇放上嚟

微博，sor咁支持音b下次唔放，

可能鯨式留意阿音

咁應該唔係字幕組 字幕組會自動唔翻有相嘅mail

臭臭自帶空間扭曲

嚟香港做魔法C

咪屈

牙雀留名

邊一集?
想睇
利申石原fans

絕對唔關珠美用twitter屌人既事

呢個母女丼我ok

第六集路人角色黎

第六集中間
同大面爭仔

唔記得左大面係點樣紅

海女

能年寶寶 最近喺狗黨同巴士都見到廣告

。。。。。。

依家水洗都唔清

佢準備緊禁制令禁止人講珠美用twitter講人壞話

有八卦聽?

可以學字幕組組長咁用微博

講緊邊個後輩？

金川

其實我心入面係希望珠美咁qq既女仔唔會做埋啲係twitter屌人既野

奈何每次一提起珠美我就想像到佢俾人排完之後咬牙切齒打字個樣

老屎忽到

呢度啲手足真人綿羊仔 喺網上咪又係成日笑mb

冇人識你喎
代過十六單c未

想知日本啲G飯有冇咁大反應？

美月同葉月好似幾fd

網上9c你就叻 現實生活你敢面對

小圈子都要俾人排

如果因為要講英文，我會推清宮

推北川嘅應該都係真愛

同珠尾係同類

推禾花唔好

個新節目金川成日好似就嚟喊咁

W月

推=好可憐好想保護佢
唔推=麻撚煩

以為齋講4期

推禾花係唔需要理由

桃子

想食

隻狗似我

哦你仆街啦

禾賓

。。。。。。。

啲玻璃心真係好撚煩
玻璃心已經入骨

嗱我冇反桃啊，舉個例子啫

迷泡音

掛住禾七

八哥嚟喎

狗閪

關懷桃子 你我做起

點同新C鬥呀

乃木坂46のドキュメンタリー映画第2弾『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』（2019年7月公開）のBlu-ray＆DVDが、12月25日に発売されることがわかった。

特典ディスクには、劇場公開時に行われた完成披露上映会舞台挨拶、初日舞台挨拶の模様を収録。完成披露で初公開された予告編映像では、西野七瀬の卒業コンサートの舞台裏でお互いを称え抱き合う西野、白石麻衣の姿などが感動的に映し出されており、感極まるメンバーの姿も。

堀組

好似都係得圖矛翻mail

反桃可恥!!

司機:見你咁可愛 呢程車收你2蚊啦

貴能到

好QQ 好似停留左係10歲咁

今集工事中一姐流露出一陣廢嘅味道

加推未

張圖真係體會到弱智既極點

禾mai

馬

蘭西終於有工開

小妹都自然過牙柴

雙尾

人設嚟

百歲組

呢隻game都幾多野抽下喎

好女仔

唔係點要你課金

桃子識做拎白布遮住自己

一個星期一個event出新卡俾你抽

影兩幅相就新卡啦

特攻pool就睇有無直筆景品送啦
有實好多人課 升爆黎打

點同我個新C鬥 新C鬥 新C鬥

月月開ig live

正到

舊相黎

果套都係垃

JJ插熔岩求圖

前C折墮到要扮小丑引一姐笑

桃子真係愈睇愈得意

一姐橫行無忌

桃子屈就少少嘅話24單UGC應該係佢做

無直筆送都有好多癡線佬升爆

Btw依家每打一首歌都有2粒石

配信日決定】11/1（金）19時〜乃木坂46白石麻衣さんの「まいやんのキレイめ大人ごはん」のLive配信が決定❗️

天日蘭仔SR

虎落平陽

📣10/30(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は… 4期生ハロウィンパーティーSP🎃👻🍭

出演：賀喜遥香、金川紗耶、田村真佑、早川聖来

どんな格好で登場するのか⁉️お楽しみに🌟

#SHOWROOM

我屌你老母

今晚開夜做掂份assignment 聽日可以去fd度飲住油睇

賀喜，聖仔同工廠妹

呢個農村婦女又幾正下

等睇

正

睇乃緊要啲

is 侮辱

UGC好似好過3排做佈景板

侮辱ugc?

maimai

賀喜+早川

化學野都敢買

禾禾

儲珠時間，打哂100首唔難呀

又幾好食喎衰婆

番去派帖？

排左幾耐？

雙開 一邊睇乃一邊做嘢

有成個月慢慢打

3個字

排bar枱快咁多

食白子未

脫墨飲品？

唔係好多人排炸

Te_ga?

打工番會唔會剪走埋德井d鏡頭

夾band 清個個月都飛日本. gun

佢飛行巨

左邊起 ：
禾條囡 vangaal 條囡 禾條囡 禾條囡

你幾時變到咁廁

佢好似廁開

佢淨係對vangaal專一

點屌法 點解要屌

咩料

🚬

聽日睇未

番工點睇

邊有個個月

每季一次
一年四次

咦 出左WO 即刻訂禾鳥禾咩先

藍絲

又親自操刀

隻腳肥到

入面算瘦架啦

梳彈刀唔割

腳

我聽日mid term

個手銬好蠱惑

你唔講都留意唔到

今年個D唔撚掂喎，買唔落手

禾花禾白

鯨式名單 btw花嗰張以為麗乃

唔出黑貓

造型真心麻麻

上年個背景仲柒啦

D錢唔買生寫留黎煲醋咩

忙咪auto easy
都計clear架

禾喜

仲未見飛鳥

件衫怪怪地

買了

柒到 件野

禾さくら對腳

禾白著咪唔怪

件野色彩繽紛到

下面買了

小丑裝算唔錯

對比起桃子個小丑裝

邊個之前喺度帶風向 搞到我而家成日凝住早川係淫娃

小丑算係咁

好似係早川本人

佢買黎做咩

早川id嗰條友

久しぶりに体重報告会しました笑
お会いできてよかった😆

買左2枝

屈機8頭身美女

自己吐槽自己

又幼又長

買俾我

臭

嚟人 熄wifi

熄咗你同我都冇網上

禾都唔是院友
況且我有かっきー陪

我要攬炒

呢一句就知你係院友

突然尾機左

對腳好似仲屈過牙堀

月

同肥料一樣et身材

腳控表示櫻對腳太幼 骨感較重

牙桜最可愛嘅一幅

請大家去握手手

多謝大佬

多謝

出呢個就屈

關我撚事
我無意仁過聖仔
得你地咋

動態加成

自己個推都意淫

咁我意仁鷹囉

白石麻衣禾老婆

踩禾

你唔講我唔覺，你講咗我都唔係好覺

白石個張笑容好似有啲怪怪地咁 面露疲態

被迫

四期算唔算係靚女比例最高嘅一期

三期吊打

直接數下咪知邊期最多

珍 久保屌打

目撃者多数！東京タワーで『乃木坂どこへ』のロケが行われていた模様！！！

今日係東京鐵塔外景

PRADA 19SS 2WAYトート ショルダー ハンドバッグ 1BA163
大体250000円

廁久保屌打

P圖技術屌打堀

成班富婆

公道講純粹計比較大家出道嘅第一年我覺得係
拉勻就冇意見，始終其他期經歷咗咁多年進化咁比較唔公平

お金ありますか

某mb肯換手機未

等你數

各花入各眼姐
個人黎講四期屌打

4期黎講禾咩係屈既

我由細到大體弱多病，經常喺醫院出出入入，上個月我又患重病入院
呢段時間入面一直照顧我嘅...
係一位叫田村嘅護士

佢好畀心機照顧我，喺佢嘅悉心呵護之下，我已經好返好多，準備出院嘅時候，我問佢
我: 田村姑娘，我點先可以健康啲啊

田村:Billy君健康的秘訣是...和我接吻喔🥰
我: 😳😳😳

乜佢未熄wifi咩

食完藥就乖乖地訓覺OK?

真係重病

4:喜早櫻筒田掛柴
3:楓珠蓮梅美yo久肥
三期小勝

吻左未

多我2個0

慳家好女仔
買衫又買古着

原來全乃po 最癲係你

諗起琴子買膠都肉赤 睇嚟上選拔都幾多收入下

Lo Paul

我愛你

禾唔係gay架

個袋係咪打錯字，定係特登

翻版黎

比例上

笑撚死

自己拎個計數機出嚟督

咁快出Documentary

唔出邊有得搵水

13000

性...

mb去旅行洗晒啲錢，依家要賣碟呃水

好仁呀

感

pepe講英文又幾好聽

神

加推？

牙侵咪咁廁啦

仙

Karin仲要湊女

其他手足未發力咋

未發作

唉 好似我咁嘅正常人真係買少見少了🥳🥳

你有錢高大靚仔梗係少見啦
又黎b害手足

搵人鶳呢隻流料鷹仔

全乃po 都知你高大有錢靚仔仲扮

本丁書幾時出

最尾個張個樣

有幾張都好恐佈。。。

唔知臭臭有無份執相呢

親自操刀
後期都執唔返

藝術既野

真心覺得仲衰過臭臭自己執D相

依家係V幾

新節目個氣氛好似好奇怪咁

係咁強調冇台本 反而仲生硬

第一集都唔係好覺
今集食飯嗰part成班都好似唔想理mc咁

抽象派

應該又要留意下

吻下來 豁出去

豁 豁出去 前行漫無邊際
我要探索一個星系 定律定律虛張聲勢

一姐話叫佢做咩都得

音推咁幽默 扺佢食咁多囡

迷...迷桜怎能算廁

聽親pepe講野都要較到最大聲

創作鬼才 點跟

佢點止迷櫻

我要退出呢個群組
我覺得呢個群組太唔健康

磨牙

笑左
笑埋右

上百度送中

我呢排迷櫻

櫻係乃團冇墨mb入面最可愛

侵式QA

QQってなに？

佢有墨㗎喎

當我冇講過

日本妹真係冇幾多個冇墨

法國有時會P走粒墨

賭け狂いましょう~

牙桜真係好可愛...迷上了

睇得出佢哋好緊張

因為日本妹普遍都好白

露額聖=聖女

禾白

今集4期節目pepe都好多分量

同以前一樣
工事中=選拔 bingo=under

反而唔太鍾意個mc，有咩理由可以係班mb同鏡頭面前直接講話想食煙

Mb自己都食啦

珍 四期應該冇乜幾個食過煙 唔識應佢機

日本女優在線發牌

應該最多都係幫一姐點過煙

冇帶火機可以問yoda借

其實點解會話yoda煲煙嘅

扮咋==

點解睇唔到呢句嘅

掛橋新節目好QQ
小朋友嚟

Btw pepe好出
Life

pepe一轉channel就好talk得

Hulu 後制個part

其實佢綜藝唔錯

果到未睇

Po主中個隻牙白figure

剩係認到粒墨

示範飲食report個度幾好

但係聽pepe講野好辛苦 頭都側埋

掉佢去乃木英做助手算啦

面容扭曲

叫一姐幫佢點煙

第一張
雨摟

pepe原來英文先係confort zone

兩個都好q

其實係冇台本搞到兩邊都有壓力mb又唔知邊啲會播 可能佢哋以為係放飯時間 掛住睇菜單完全唔理mc 個mc講咗幾次嘢都冇人理佢

pepe 係邊個

上面真cute
下面扮cute

做完個表 都係無人睇

北川悠理

飯鍾意咪得

好明顯係下面真cute

我都想知

如果你參透到落雨炒蛋,你就明

證明現今科技係還原唔到禾白嘅美貌

太勁做唔到

有時覺得成龍老師好慘
教左咁耐都係咁

今年helloween 咁密實架

牙咩
牙咩露齒笑好飄牙

好有氣質

一睇就知道呢啲係好女仔
好想同牙咩拍拖

提一提推金川嘅手足今晚記得爆po

記得改返個「遥」字

吖咩好屈

牙咩男朋友

牙咩對腳仔

p就粒墨 負皮

雲高爾蒲頭

Hello, 搵我？

金川都有人推

。。。。。

金川啲性格我麻麻

Pepe都有人推
金川點會無

Pepe 係因為英文
金川係因為咩

記得爆po

突然掛住幻想ching
以前佢成日評腳，可以學下嘢

來人幫手點火

???

猫舌前巧爆啦你

打牧場物語 冇時間

年十呢個傻妹

隔住個mon都feel到好嘈

超qq

快點扣住我

手足盲反

訂到mobile喵未

認真 以前肥返少少化淡裝嗰陣好正（關島嗰期）
依家個feel 好蛇精

訂咗年十
要支持下好女仔

有矛性趣支持多幾個好女仔

網紅裝嘛

茅錢
遲下可能join埋yoda

巧柒 以前個樣又正 綜藝感又有 性格又好
依家

熊: 你影撚完未

我係隻熊嘅話影一世又點話

老婆仔呢幅相好樣衰

做乜唔買手工制嗰啲

佢以前同學爆

早上好♪

今天好暖和啊～！ ！氣溫剛剛好（＾ν＾）

和昨天的那張有略微的不同
看起來很困
不過昨天確實非常困（笑）

今天元氣十足～

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

絕對領域

咁細個食煙唔怪得唔高

有直接關係架咩

鳩up

如果係真既

D亞媽大肚食煙D BB會細粒好多

反向推理唒所有小矮人

其實...我係隻熊

邊個老婆仔呀

你老婆仔

尋日嗰張有冇圖

我地未結婚架, 不過佢話佢一畢業就嫁俾我...到時再睇下點啦

又係得個睇字....

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

iPhone 5 ps3 gta5

facebook x馬時速遞咩嚟

個別MB頭100應該唔難入既

睇中唔中特攻啦 唔中真係唔洗諗

我係阿輝呀

女飯？

n展冇女仔

快點來咬我

肯同我傾計未
我係係隔離

狼に口笛を

突然覺得聖母有點陌生

升cup咗

想訂多個 但十五十六

好靚

藍絲不了

混血唔係好人

佢都係

禾蘭

colourful到買唔落手

係咪得罪造型師？

個個都藍色襪

見到mobile堆圖之後唔太想訂

好女仔又係着古着

成日都諗起牙櫻句'我乜都肯做'

大top個啲更加唔洗諗
依家仲要派200石

似曾相識既情節

HO JENG AR

已經咁瘦仲瘦左

大top留比有埋金杯特攻個d玩......
宜家特攻得返sr卡 dllm

勁瘦

戴咗個假髮好柒

禾表示繼續打聖仔區

有直筆個啲成日都係得sr特攻

d金銀銅杯根本就比人愈打愈勁 其他追都無得追
諗緊打咩區 花區就無咩可能

11月6日（水） 19時00分～20時54分 テレビ朝日 「あいつ今何してる? 番組史上最強の天才&80年代アイドル荻野目洋子・相田翔子SP」

天才奇才企画ゲスト
カズレーザー(メイプル超合金)・関根勤・夏菜・星野みなみ(乃木坂46)/伊集院光・SHELLY・高山一実(乃木坂46)・向井慧(パンサー)

美月と瀬戸康史が交際か

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

好樣衰

柒到

黑夠二期未

又係週刊文春

黑人Who.gif

不能同意更多，清清純純啲舊相仲靚得多。

利申 DD，未央奈係我嘅二期推

屌你

靚？

果然靚仔都係基

想識基仔

睇錯若月
當我冇講過

美月

我屌下你牙

見到個月字同交際就以為係畢咗業嘅月月
冇諗過美月咁清純都會破戒

美月寶寶

整得好過肥野好多

即係唔再混血啦 好人黎架識得過

山田孝之應該會好唔開心

阿鯨打清楚啲係山咩美月好喎

美月牙

今晚:「部機冇電太得閒」

真月飯就會明

田村姑娘

終於承認自己推金川了

美月等於潔身自愛好女仔

啜乾淨晒

b害member

自啜唔得咩依家 啲狗同貓都係自奶架啦

自啜啲乜野先得架

鯨妹啲料

趕唔切去fd度睇猫舌

好可愛

但係咁平既

有得睇我聖b了

睇下瀬戸康史有咩比佢啜

幫推下post都得既

金銀銅杯都係10%姐
まあや

銅鑼灣只有一個美月，就係山本美月

點止...青杯就係10%
綠20% 銅40% 銀70% 金100%

你講得冇錯 真係幾仁下

田村加咗幾多pad

早川心口

聖b q 到爆

要del手機folder喇

聖仔個stylist要加雞脾
超正

睇完四期節目
今次打pepe了

呢套做helloween 生寫我一定買爆

呢幾套真係正過出咗個堆

個透視肩

仁到

早川咁仁唔符合乃形象
做我條女好過啦

你太唔健康啦

屌

0 overture 乃木坂46ver
1 制服のマネキン C弓木奈於
2 サイレントマジョリティ C佐藤璃果
3 キュン C黒見明香
MC
VTR
自己紹介
4 世界には愛しかない C増本綺良
5 ドレミソラシド C森本茉莉
6 キツネ C山口陽世
7 裸足でsummer C守屋麗奈
MC

#坂道研修生
#坂道グループ合同研修生ツアー

你咩2c

等你變返做12點訓我就考慮下啦

不嬲唔健康

好想嫁俾牙喜

はい

金川同珠尾咁小氣

某人專推小氣member

佢已經做緊禾老婆

點解早川心口乜都冇

我都大波過佢

坂道グループ合同 研修生ツアー

大阪公演 1日目 セットリスト

・全員センター企画
・全曲フル披露
・自己紹介コーナー
・キュンキュン一言選手権 前半

你睇真啲啦
挺架

我願意

Ones

Pmed

鹽濕到你

望入去乜都冇

禾近望過

渣男

Bba

一路走來始終如一
Btw做乜話釧小器？

敗犬早川

Eye4hk

發覺每次想POST野 你都一定快過我POST左

陰公

靚到

推 po未

醉愛四期

邊有咁多圖 你估一頁咩

｢味噌汁(あじつけじる)｣って読む金川紗耶ちゃんのことを留学生レベルの日本語力って言うのもはや留学生に失礼

金川都幾攪笑

聖仔加賀喜

啱啱歸化左

Bot嚟 請勿回覆

隨時11點前就爆咗po
提早開定生po都得

道符可摸耳貼喺塊面度

日文巨

假外國人

右邊面花左

好多都唔識，但聽得明求婚個part

我記得唔知邊個唱きっかけ嘅
こんな風に信号があればいい呢句
都唱錯做かぜ

Sor

煎左把？

太露骨唔講了

俾我奶到損左

奶到皮膚差晒

琴晚同你玩得太激烈

借咗錢俾大陸女人未

冇畫金川

都話沒借

畫賀喜個d靚咁多

爆po未

MV呢個勁靚

岩岩先返到家睇

下世小心啲

磨豆腐

蘭世のみなみちゃんのモノマネ

都似南

大坂人豹紋

聖仔好似肥左 係咪伙食太好

入得乃就預左肥

要問vangaal 巴

留名睇梳

唔洗推都爆

靠牙邊個就死得

兒嶋都試過係どこ鏡頭面前當住高山面食煙...

唔知真係無劇本定劇本要做到好真實....

Btw 想知點解金川小器

推下

幾乎冇...

傻啦

欅日向唱1單 乃唔唱咕嚕咕嚕？

幫推

無圖無說服力

唔錯

真識食

marika好似冇乜頭髮咁

My吉

禾麗

個手勢好老土

陣間有白麻同松世界旅sp睇

對腳ok喎

化到唔同左樣

第四張個頭p落去咁

輕輕一推

會唔會俾支那人屌死

我蘭仔 超女朋友感

禾老婆

wo diu 禾柴對眼發生咩事

第三張似麻油G

深近視之後除眼鏡
就係咁拤

真

似麻友*

我 立即 屌你老母

係，禾條女嚟

全部相都冇表情唔知做乜

牙金比例好

牙金個樣硬係有啲怪

全盛時期既公廁中可以叫幾多條女做老婆女朋友?

牙金身材似一姐

全盛嘅佢應該叫成隊乃團做老婆

禾不推pepe的

珠美對眼大金川成倍

=牙雀

=港女

=後勤絲

想反駁
又好似反駁唔到

但係牙雀識整蛋炒飯
港女唔識

港女屌打

但係港女識用回血同火魔法

睇黎你係隱藏柑推

🐳式留意緊

港女會同你關心香港

小妹剩係留意年十同牙柴

真
咁音定前線絲

終於

等搶1001

前線絲名花有晒主

聖b好高貴

個人好扁

酒樓知客

遠睇正

我屌你個臭嘴

gchi

對牙柴輯相有咩comment

矮梅咁多
但對腳只係短少少

果然入得乃都係萬裏挑一(好似係

件衫累事

佢之前c再見的意義？

嗰個係横浜live

北海道的娜個女人

放過人啦

橋本奈奈未的親弟弟

？

冇人推

點解唔係北海道既日奈子c

QQ

淨番一頁冇人爆

冇圖

分化狗

又係喎 呢樣又冇人嘈

剩係4期生又點日奈子c

日奈G好似冇代過16單C

Dllm死狗屎

分化完未啊，駛唔駛問埋所羅門邊個先做得牙

無法無天

偷1001

1000

1001